男朋友件衫好好聞

好正聞到我就嚟高潮

佢有冇幫你奶返袋底泥

我女人嚟

索埋啲老泥入肺

我願意男朋友愛我我咩都肯

大庭廣眾你唔好咁

我好癲㗎嘻嘻

未食過男友啲屎唔好話自己癲

食屎飲尿濕濕碎啦

你m黎架

係啊

波衫最好聞 有汗味

我要奶男朋友件衫

我明呀
我都鍾意聞女朋友啲衫啲汗嗰啲
仲頭髮條頸啲位

最鐘意男朋友打完波個時同佢扑野
可以奶佢身上啲汗同埋佢浸味好好聞

趁男朋友未起身聞佢嗰陣味 含醒佢
我好愛佢 諗起都濕曬

我男朋友唔鐘意我含